齊探討VTC3月16會復課？

3月16翻到學？

退學索性唔好返最好

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

學費照交 書又冇教